地方媽媽戀上常客 生了孩子夫才知戴綠帽

新北市已婚林姓女子和丈夫長期分居，卻愛上了一名常到她上班餐廳用餐的吳姓常客，更懷上了吳男的孩子，去年初生產後，丈夫才輾轉得知戴了綠帽，怒告2人涉犯通姦罪嫌。新北地檢署調查認為，吳男在林女刻意隱瞞下，一直都不知林女已婚，因此處分他不起訴，僅依通姦罪嫌起訴林女。

起訴指出，林女（30多歲）和丈夫結婚10多年，也育有子女，但因為丈夫長期在外地工作的緣故，夫妻倆長期分居，平日在餐廳上班的林女，認識了常上門用餐的吳姓男子（約40歲），時日一久逐漸滋長愛苗，還懷上了吳男的孩子，前年底她向法院訴請與丈夫離婚獲判准後，隨即改嫁吳男，去年初便生下一名女嬰。

她的前夫事後得知，才驚覺自己戴了綠帽卻被瞞在鼓裡，憤而控告2人涉犯通姦罪嫌。

吳男出庭時喊冤，辯稱自己和林女交往、發生關係時，根本不知道對方早已是人妻，林女也不曾讓他到家裡，更不曾見過林女的身分證資料。林女也稱，自己隱瞞已婚、有小孩的事實和吳男交往，直到生產前吳男才得知。

林女的前婆婆則證稱，她和林女先前都同住，只有曾在幾年前看過林女和一名男子，在住處外狀似親暱，但林女發現她之後，就趕快要那名男子離開，她不曾真正看過該名男子，孫子們也沒提過有陌生男人來找媽媽。

檢方因此認為，林女在婚姻存續期間，刻意不讓婆婆、子女們知道她在外的交往情形，吳男辯稱不知道林女已婚應可採信，加上沒有證據可證明吳男在知道林女已婚後還嘿咻，因此處分吳男不起訴，僅依通姦罪嫌起訴林女。（游仁汶／新北報導）

幅圖Owngoal

因此處分吳男不起訴，僅依通姦罪嫌起訴林女。

台灣真係得風化案 會發生

台灣啲通姦罪有時都幾好

依單係因為香港通姦唔係罪啫

香港調返轉 個老公要比助養費

傳媒專報埋呢d野姐

感覺好完善，香港應該引入

係，老婆被人食左，帶埋個仔嫁新佬，個老公仲要個個月比幾千贍養費

好sad